係咪幫蛋蛋按摩可增强性能力？？

另外,春袋越大,碌嘢越勁？

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

春袋係負責生產精子

巴打你真係推得好勤力，respect

對付藍絲應該借力打力，順水推舟